聽日物資短缺！！！請廣傳

(借ac)聽日一定係長久戰，我地會係金紫荊廣場設物資站，但由於宣傳不足，資金有限，唔夠錢買太多。希望連登爸打可以一人捐幾蚊，大家幫下大家！